終於體驗到中國有幾封閉，有幾抹殺言論自由

我特登申請個小紅書ac黎做個小實驗
結果大家有具共睹啦
講少少野發下感想都唔撚得
各位巴打，我會唔會俾中共捉返去架，好撚驚呀我屌你老母

乜係小紅書

The red book

我都想知

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

The red book 係毛語錄

文化之鬼

新apps 係雜乳綠 (流膿)

巴打唔好討論小紅書係咩先
我會唔會俾中共被消失架

試下長輩圖

話林鄭外國勢力嗰啲

po上去幾耐先delete?

巧驚驚呀

有冇人識整？
我就放上去做個實驗

好撚快
果頭放左，半個鐘內被delete

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

中國一向都係咁架啦

條例未過都驚會啦
更何況過埋

真心 短期內唔好番大陸

仲要得幾個like就比人封左cls

已經target咗你部手機

偷聽偷睇偷錄